# This is a template file for translating the Cinnamon applet called Extensions Manager.
# Copyright (C) 2016
# This file is distributed under the same license as the Extensions Manager applet.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.05\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../create_localized_help.py:90
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:115 ../../create_localized_help.py:187
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:190 applet.js:155
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:191
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:192
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:193
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:194 ../../create_localized_help.py:201
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:202
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:203
msgid ""
"Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break "
"this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:204
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:210
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:211
msgid ""
"If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's "
"localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:213
msgid ""
"If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, "
"localizations can be installed by executing the script called "
"**localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr ""
"如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内"
"名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:214
msgid ""
"If this xlet has no locale available for your language, you could create it "
"by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#: appletHelper.py:268
msgid ""
"This terminal will list the errors of extensions that couldn't be loaded by "
"Extensions Manager."
msgstr "此终端将列出扩展管理器无法加载的扩展的错误。"

#: appletHelper.py:289 appletHelper.py:308
msgid "Extensions Manager debugger"
msgstr "扩展管理器调试器"

#: appletHelper.py:323
msgid "Helper script for Extensions Manager applet for Cinnamon."
msgstr "用于Cinnamon扩展管理器小程序的帮助脚本。"

#: appletHelper.py:328
msgid "Returns a JSON string with a list of all installed extensions."
msgstr "返回一个包含所有已安装扩展名列表的JSON字符串。"

#: appletHelper.py:332
msgid "Process all extensions, but it will only display possible errors."
msgstr "处理所有扩展，但它只会显示可能的错误。"

#: appletHelper.py:336
msgid "Launch the debug process from a virtual terminal."
msgstr "从虚拟终端启动调试进程。"

#: __init__.js:116
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: __init__.js:122
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: __init__.js:180
msgid "Open settings window"
msgstr "打开设置窗口"

#: __init__.js:200
msgid "Spices page"
msgstr "Spices页面"

#: __init__.js:219
msgid "Edit extension main file"
msgstr "编辑扩展主文件"

#: __init__.js:235
msgid "Open extension folder"
msgstr "打开扩展文件夹"

#: __init__.js:292 __init__.js:299
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: __init__.js:294 __init__.js:301
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: __init__.js:412
msgid "Error parsing JSON string."
msgstr "解析JSON字符串出错。"

#: __init__.js:414
msgid "A detailed error has been logged into ~/.cinnamon/glass.log."
msgstr "详细的错误已记录到~/.cinnamon/glass.log文件中。"

#: applet.js:99
msgid "Open extensions manager"
msgstr "打开扩展管理器"

#: applet.js:112
msgid "Disable all extensions"
msgstr "禁用所有扩展"

#: applet.js:122
msgid ""
"This will disable all active extensions. Are you sure you want to do this?"
msgstr "这将会禁用所有激活的扩展。您确定要这么做吗？"

#: applet.js:130
msgid "Refresh extension list"
msgstr "刷新扩展列表"

#: applet.js:137
msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重启Cinnamon"

#: applet.js:146
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: applet.js:237 applet.js:283
#, javascript-format
msgid "Source of error: %s"
msgstr "错误来源：%s"

#: applet.js:373
msgid ""
"There aren't any extensions installed on your system. Or you may need to "
"refresh the list of extensions from this applet context menu."
msgstr ""
"您的系统上尚未安装任何扩展。否则您可能需要从此小程序的右键菜单刷新扩展列表。"

#: applet.js:442
msgid "Enabled extensions"
msgstr "已启用的扩展"

#: applet.js:445
msgid "No enabled extensions"
msgstr "没有已启用的扩展"

#: applet.js:449
msgid "Disabled extensions"
msgstr "已禁用的扩展"

#: applet.js:451
msgid "No disabled extensions"
msgstr "没有已禁用的扩展"

#: applet.js:488
#, javascript-format
msgid ""
"Extension %s is not compatible with current version of cinnamon. Using it "
"may break your system. Load anyway?"
msgstr ""
"扩展%s与cinnamon当前的版本不兼容。使用它可能会损坏您的系统。仍然要加载吗？"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->metadata.json->name
msgid "Extensions Manager"
msgstr "扩展管理器"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->metadata.json->comments
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->metadata.json->description
msgid "Allows enabling/disabling extensions (and other tasks) from a menu."
msgstr "允许从菜单启用/禁用扩展（和其它任务）。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_enabled_extensions_style->description
msgid "Style for \"Enabled extensions\" sub-menu"
msgstr "“已启用的扩展”子菜单的风格"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_max_menu_height->description
msgid "Max height for menu"
msgstr "菜单的最大高度"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_max_menu_height->units
#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_extension_options_icon_size->units
#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_extension_icon_size->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_keep_enabled_extension_menu_open->tooltip
msgid ""
"If enabled, every time that the menu is open, the \"Enabled extensions\" sub "
"menu will be open too."
msgstr "如果启用，每次打开菜单时，也会打开“已启用的扩展”子菜单。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_keep_enabled_extension_menu_open->description
msgid "Keep \"Enabled extensions\" menu open"
msgstr "保持打开“已启用的扩展”菜单"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_disabled_extensions_style->description
msgid "Style for \"Disabled extensions\" sub-menu"
msgstr "“已禁用的扩展”子菜单的风格"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_open_extension_folder_button->tooltip
msgid ""
"If enabled, it will display a button in each extension menu item that will "
"open the location where the extension is installed."
msgstr "如果启用，将会在每个扩展菜单条目中显示一个可以打开扩展安装位置的按钮。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_open_extension_folder_button->description
msgid "Show \"Open extension folder\" button on extensions menu"
msgstr "在扩展菜单上显示“打开扩展文件夹”按钮"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_spices_button->tooltip
msgid ""
"If enabled, it will display a button in each extension menu item that will "
"open the extension's Spices page (if the extension is published on Spices)."
msgstr ""
"如果启用，将会在每个扩展菜单条目中显示一个可以打开扩展Spices页面的按钮（如果"
"扩展已在Spices上发布）。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_spices_button->description
msgid "Show \"Spices page\" button on extensions menu"
msgstr "在扩展菜单上显示“Spices页面”按钮"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_keep_only_one_menu_open->description
msgid "Keep only one menu open at all times"
msgstr "始终保持仅打开一个菜单"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_config_button->tooltip
msgid ""
"If enabled, it will display a button in each extension menu item that will "
"open the extension's settings page (if the extension has a configuration "
"mechanism)."
msgstr ""
"如果启用，将会在每个扩展条目中显示一个可以打开扩展设置页面的按钮（如果扩展拥"
"有一个配置机制）。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_config_button->description
msgid "Show \"Open settings window\" button on extensions menu"
msgstr "在扩展菜单上显示“打开设置窗口”按钮"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->tooltip
msgid "Enter custom text to show in the panel."
msgstr "输入要显示在面板中的自定义文本。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->description
msgid "Custom label"
msgstr "自定义标签"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_use_extension_names_as_label->tooltip
msgid ""
"If disabled, the extension UUID will be used as label for the menu items."
msgstr "如果禁用，扩展的UUID将会被用作菜单条目的标签。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_use_extension_names_as_label->description
msgid "Use extension name as label"
msgstr "使用扩展名称作为标签"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_keep_disabled_extension_menu_open->tooltip
msgid ""
"If enabled, every time that the menu is open, the \"Disabled extensions\" "
"sub menu will be open too."
msgstr "如果启用，每次菜单时，也会打开“已禁用的扩展”子菜单。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_keep_disabled_extension_menu_open->description
msgid "Keep \"Disabled extensions\" menu open"
msgstr "保持打开“已禁用的扩展”菜单"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_extension_options_icon_size->description
msgid "Icon size for the extension option buttons"
msgstr "扩展选项按钮的图标大小"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->head1->description
msgid "Extensions menu settings"
msgstr "扩展菜单设置"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_set_max_menu_height->description
msgid "Set max height for the main menu"
msgstr "设置主菜单的最大高度"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_edit_extension_file_button->tooltip
msgid ""
"If enabled, it will display a button in each extension menu item that will "
"open main extension file (extension.js) with a text editor."
msgstr ""
"如果启用，将会在每个扩展按钮条目中显示一个可以打开扩展主文件（extension.js）"
"和文本编辑器的按钮。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_show_edit_extension_file_button->description
msgid "Show \"Edit extension main file\" button on extensions menu"
msgstr "在扩展菜单上显示“编辑扩展主文件”按钮"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_icons_on_menu->description
msgid "Show icons on menu items"
msgstr "在菜单条目上显示图标"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->head0->description
msgid "Applet settings"
msgstr "小程序设置"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_max_width_for_menu_items_label->units
msgid "ems"
msgstr "ems"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_max_width_for_menu_items_label->description
msgid "Max width for menu items label"
msgstr "菜单条目标签的最大宽度"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_extension_icon_size->description
msgid "Icon size for the extension logo"
msgstr "扩展标志的图标大小"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->tooltip
msgid "Select an icon to show in the panel."
msgstr "选择一个要显示在面板中的图标。"

#. 0dyseus@ExtensionsManager->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->description
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#~ msgid "Radek71: Czech localization."
#~ msgstr "Radek71：捷克语本地化。"

#~ msgid "muzena: Croatian localization."
#~ msgstr "muzena：克罗地亚语本地化。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization."
#~ msgstr "giwhub：中文本地化。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization."
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"

#~ msgid "Icon size for menu items"
#~ msgstr "菜单条目的图标大小"

#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr "外观"
